[Switch/3DS集中討論]Switch and Play! Switch機主評測收集! (12)

Switch and Play
遊戲生活變得更加互動
Nintendo Switch 2017年3月3日 HKD2,340 於香港正式發售
不設鎖區+國際牛

任天堂Switch香港官網

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

近期發售遊戲

Wii U 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版 9980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版DX 13870YEN
Switch 3月3日 信長之野望 創造 9800YEN
Switch 3月3日 PUYOPUYO魔法氣泡&俄羅斯方塊 4990YEN
Switch 3月3日 JUST DANCE 舞力全開 2017 USD$59.99
Switch 3月3日 1-2-Switch 4980YEN
Switch 3月3日 超級炸彈人R [中文] 4980YEN
Switch 3月3日 勇者鬥惡龍 英雄集結 I + II 8800YEN
Switch 3月3日 魔界戰記5 6980YEN
Switch 3月3日 祭物與雪中的剎那 4800YEN
Switch 3月3日 VOEZ 2500YEN (DL版限定)
Switch 3月3日 The Binding of Isaac: Afterbirth+ 39.99 USD
Switch 3月3日 Fast RMX 19.99 USD

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

3DS區三大吉祥物

連登post(11)

Nintendo Switch介紹影片(日文)

Nintendo Switch開機設定教學(英文)

Nintendo Switch Eshop功能介紹(英文)

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Miiverse網頁版

NNID注冊教學:
於3DS上注冊:
於WiiU上注冊:

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至3月2日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

2017年 初:
Wii U 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版 9980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版DX 13870YEN
Switch 3月3日 信長之野望 創造 9800YEN
Switch 3月3日 PUYOPUYO魔法氣泡&俄羅斯方塊 4990YEN
Switch 3月3日 JUST DANCE 舞力全開 2017 USD$59.99
Switch 3月3日 1-2-Switch 4980YEN
Switch 3月3日 超級炸彈人R [中文] 4980YEN
Switch 3月3日 勇者鬥惡龍 英雄集結 I + II 8800YEN
Switch 3月3日 魔界戰記5 6980YEN
Switch 3月3日 祭物與雪中的剎那 4800YEN
Switch 3月3日 VOEZ 2500YEN (DL版限定)
Switch 3月3日 The Binding of Isaac: Afterbirth+ 39.99 USD
Switch 3月3日 Fast RMX 19.99 USD
3DS 3月18日 Monster Hunter XX 5800YEN
3DS 3月30日 Alliance Alive 6280YEN
Switch 3月3日 SnipperClips 1667YEN E-shop限定
Switch 3月尾 Splatoon 2 特別版試射demo
Switch 3月30日 三國志13 威力加強版 9800YEN
Android Super Mario Run [9.99美金]
Switch 4月5日 Lego City Undercover: The Chase Begins [中/英文]
Switch ‎4月20日 地底探險記 4980YEN
3DS 4月20日 火焰之紋章Echoes[日版-中文字幕加日文語音] 4980YEN
3DS 4月21日 雷子 -紺碧之章- 5800YEN
Switch 4月28日 Mario Kart 8 Deluxe 5980YEN

2017年 春:
Switch ARMS

2017年 夏:
3DS 5月11日 進擊的巨人 從死地脫出 5800YEN/12800YEN收藏版
3DS 5月19日 火焰之紋章Echoes[美版]
3DS 7月 Snack World
Switch Splatoon 2
Switch Stardew Valley

2017年 秋:
Switch 9月 NBA 2K18
Switch 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 火焰之紋章 無雙

2017年 冬:
Switch Super Mario Odyssey

2017年:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
3DS Ever Oasis
3DS Pikimin新作
Switch Project Sonic 2017
3DS 勇者鬥惡龍XI
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch 勇者鬥惡龍X

2018年:
Switch 火焰之紋章 正傳新作

發售日未定:
Switch Xenoblade 2
Switch 火焰之紋章無雙
Switch 真女神轉生系列新作
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch The Elder Scroll V Skyrim
Switch 牧場物語新作
Switch Blazblue
Switch FIFA 18
Switch SONIC MANIA
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft
Switch Minecraft 故事模式
Switch Yooka-Laylee
Switch Shovel Knight
Switch ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中文]
Switch 龍珠Xenoverse2
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇決定版
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch Oceanhorn
Switch Lego Worlds
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Overcooked

三舊水，請飲茶

有冇人想同我瘋狂講道理

2 3 個鍾的確係好唔practical
你玩一陣就出紅燈. 要save定叉電
你啲game 仲要唔係handheld 向
zelda 果啲設計係比你長時間玩

好難一句咩用尿袋就忽視呢樣野
愈帶愈多野咁本身已經相比其他handheld 差, 反智

成班任狗阿Q 精神
係針對任狗wii u 就唔會8分

明明3DS芒亨出街連三個鐘都冇就紅燈冇人屌

SWITCH機能全開得三個鐘就屌到飛起

講下道理好wor

兩樣都屌

唔知佢收到機未呢

人地玩緊啦 仲得閒同你飲茶咩

[quote]2 3 個鍾的確係好唔practical
你玩一陣就出紅燈. 要save定叉電
你啲game 仲要唔係handheld 向
zelda 果啲設計係比你長時間玩

好難一句咩用尿袋就忽視呢樣野
愈帶愈多野咁本身已經相比其他handheld 差, 反智

咩野叫隻GAME係唔係handheld向?
打MH幾百個鐘長玩,又係唔係handheld向?
MH果D設計咪又係比你長時間玩
以手提定位嚟講,用得TEGRA一定係食電
一係加大電,一係降畫質
我覺得老任已經係價錢,機能,電量攞度個最大平衡

會唔會趕住收機之後開直播偷跑

Uny有配件未 無人知嘅話我晏啲再打過去問

不設國際牛

■タイトル：ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers
（ウルトラストリートファイターII ザ・ファイナルチャレンジャーズ）
■対応ハード：Nintendo Switch™
■発売日：2017年5月26日（金）予定
■価格：パッケージ版：4,990円+税
ダウンロード版：4,620円+税
■ジャンル：対戦格闘
■プレイ人数：1～2人
■CERO：B（12才以上対象）

老味快撚D出啦

呢隻辣殺驚都有興趣

唔係我講架
個developer自己定位話隻game唔係handheld向
以前都唔會隻隻3ds game 都optimize 落handheld咁整
但大部分嘅手提game 都係

都冇人話 大爆死嫁啦

用joy con 雙打會唔會好難出招

格鬥GAME我冇問題

等睇pokemon 鐵拳直port

等Arms 仲好啦

呢隻大爆味重啲

我覺得會係另一隻Splatoon

觀塘訂 Switch 係咪 5 月 26 先有機拎

splatoon 出之前已經好高呼聲

我只係覺得老任係想模糊家機同提機
再擴大自己本身係手提市埸嘅優勢
老任出部咁嘅機就係要改變handheld,家機概念

當年3DS SFIV全新唔過$200
呢隻自己諗

暫時班critics 唔買帳

我買左

訂左等電話

仲等
打去問

波Do拳 mode 唔係唔支持呀

有冇人係direct buy到買野，佢仲末出貨
我啲配件

係鬼

其實可以直接去佢office 到買
即刻拎到

同buygame2一樣

Splatoon出之前撚有人理

自己睇下鬼佬果年e3同direct啲comment
budget 都加左幾次

其實聽日去d 鋪頭買mon 貼係咪唔會幫你貼埋
我機係Uny 訂

人多嘅我諗實唔幫

正式確定聽朝排隊

問左鋪頭，日版4號都仲要食 2900炒價

我連運費都俾埋，當時諗住佢會偷跑

你去睇arms comment呼聲一樣高

少少錢咪當請佢飲茶lo

葵芳訂仲未有電話

行定水 ?

最佳新人LINK

又好似係

暗雅章

自己打去啦
一早講左3月3返黎. 未必會打比你

銅鑼灣拎機再又去深水埗會唔會遠左少少

?
銅鑼灣無配件咩

行貨

自己打去問啦
行貨應該無問題

你唔打黎我當你唔拎架喇

為縮短處理訂單時間,請儘量準備足夠現金.

今集仲唔到我做主角

食骨之父

最後一日 港任係咪真係唔介紹game

唔知邊到買，救教邊到有
見有人post間野上黎咪試下唔駛再搵

20號果日逼人食叉電grip 或者手制
好痴線

行去灣仔188 好快姐

全部PS4 game

來回都半個鐘，冇飯食
我係咪一個唔合格既任豚

打的啦

有係啲真正機主既review

少少錢都諗

十年SWITCH機主, 你問我答

塞到仆街，行都快過打的

10年前有咩game玩

我lunch打的拎機
荃灣去旺角

3 4 switch

薩爾達做主角既薩爾達傳說

最後佢變左薩爾隆

期待聽日睇人比黑店撚狗

加三百

我岩岩打左去問
佢話未有貨，等通知

第一單搶閘撚狗

劣評如潮仲要加三百

全世界都有貨, 係你訂果間冇

點解要咁對我

條友仲係度架

擺晒出黎賣啦都

配件都撚狗

屌你老母

Nintendo Switch Parental Controls

出去拎機先

鞭屍留返響依度鞭咪算，使唔使追住人

任狗好撚癲

三 舊 水 過 夜

去左拎機既巴打
覺唔覺間鋪預左d比人walkin

金源今日有無偷跑
訂左機

We Cooked Spicy Simmered Fruit from Zelda Breath of the Wild

聽日同樣時間打的衝去拎機.
再拎住個盒開工

[GDC 17] The Legend of Zelda: Breath of the Wild 8 bit

深水埗黃金有現貨

返到公司 mon 駁落電腦
兩隻 joycon 插落褲袋打機

水？行？炒價？

有冇人知點解hktv mall行貨會多一年保養？

好平

保多三百年

插褲袋會收唔到訊號

已經開左箱喇，但係偷跑未有game

有無巴打知大阪邊度有得買

來來去去都係yodobashi ,bic camera果d大舖

毒撚橋咪有

*open
*'Hello大家好又係我......'
*close tab

東京 秋葉原
大阪 日本橋
名古屋 大須圈

有舖，不過未必有貨咁解

咁唔係可以講咩呢請問？

Pokemon GO wins best handheld/mobile game at Game Developers Choice Awards 2017

2018 d game正到

好似廣告咁分一隻比同事

如果無訂，今日係咪唔駛唸？

人唔笑

ok 啦

食炒

我訂左都要聽日啦

偷跑嚟為乜呢，正正經經聽日去uny排隊啦

威囉

OK,你嬴

條片巴打你拍?
我個人黎講唔係幾鍾意依種開頭
太濫 有種扮親切嘅feel
一條片開頭嗰幾秒其實好緊要 留唔留到人睇就係睇嗰幾秒 特別少少會好啲
Youtube好似有tool幫你分晰條片平均每人睇左睇秒?
頭先睇埋睇落資料, 講解其實都OK
加油啦巴打

因住其他同事眼紅

台仔:左手制已出事

Hit me, baby, one more time

究竟今晚會唔會偷跑呢

水偷左啦
行唔會

個盒好細部
聽日帶個backpack 咩住返工

又唔係販毒，光明正大咁揹囉

乖乖地去 uny 排隊啦

唔知今晚有無人已經去排

到底 隻炸彈人 1隻GAME 可唔可以4打

我要偷運

Direct buy叫我frd去拎啦

仲有10個零鍾正式踏入3月3號啦

利申未訂機好後悔

好似插電視先得
擺table 要2部機

directbuy 好似水貨

點解

女人

係時候振夫鋼

如果振到就唔洗咁啦

屌 劇透就要寫明 同咪放係到啦⋯⋯

自己平時成日呻無錢

淨機定連配件

毒撚一個最開心

咁都叫劇透? 整呢條片果個人已經專登skip哂全部會劇透既野
純粹係想講一開波就咁行,行12分鐘已經去到尾王

仲要有大有細同黎緊會轉工

聽日放工買到就買， 買唔到就5 月先算

今次真係唔抽野都要打柒組長

你同我講行12分鐘就打得王呢件事 咁都唔算劇透？

咁都劇透

屌.

我估你應該冇睇條片
佢係純粹用bug格硬穿過某d地形所以先咁快

btw唔知道原來出面已經有個zelda post沉左係最底
sorry

唔多唔少都有透

算啦

拉埋佢地一齊玩咪得
記住買1 2 Switch同炸彈人

好啦 其實我冇睇條片

拿我講道理嫁

任豚好惡

早腸

Switch

一陣拮me ok?

老細岩岩叫左我入房叫我星期一帶SWITCH隻秋炸彈人

夠鐘食藥吧

小心

早腸都買SWITCH

不過我星期一AL
我叫佢食炒價啦

snipperclips 都好岩玩

等聽日更新完再問啦
人地game後面寫明得
其實會唔會係佢唔識連兩對joy can咋

早腸PAD神UP呀
返出去啦

德福Piago 5樓門口排隊

屌 又block一件
有bug唔撚係劇透呀

Btw
玩左25個鐘
隻曙光公主hd都係爆唔切
岩岩先到沙漠
印象中一半左右

sor

你仲有20個鐘

一半都未到呀

Show Blocked User - 一公噸組長🐷

block柒佢就岩架喇

block 左先

OK依家有兩間共100部現貨

啲細鋪hold 住紅藍正仆街黎

OK有一百部, 咁7-11有冇

其實預訂無紅藍訂左灰嘅，咪可以即場買紅藍?

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

有冇人知想訂下水機係咪都係炒價食骨

尋日咪有人問左
佢叫你即場排過隊

咁就唔知 佢無問 之前話網上訂左配件就會幫佢留

應該太古果間都有架喎

[img][/img]

uny piago 同太古果間同一集團架嘛
無理由得 2間有架

以防賣一姐

上次都話piago有架啦

性能強過PS3，衰過PSV
一定係，除非唔係

你老味又UNDERWEAR

邊可能衰過PSV 以PSV機能 出唔到BOW呢D質素既game

細鋪出招啦 出招啦

轉GAF
痴線
第一日係葵芳(官方指定店)訂咗2部，1灰1紅藍
頭先打嚟話紅藍要加$200...係咪痴線㗎：(

岩岩問左piago職員
聽日剩係有主機同5隻game賣
咩配件都無

衰過Vita

拎呢部野黎同垃圾PSV比

得啦知係垃圾啦 咪同我爭啦

聽日大把人逼轉灰

係咪好似得arms要用兩set joy con對打?

唔駛你俾三百蚊請飲茶咪算好

黃金中間果間Game舖已經有配件賣（保護套、貼等）

呢間垃圾收番埋啦

笑死
話說琴日放工經過樓下game 鋪
諗住問下首發zelda 咩價啦
跟住佢就懶醒喇
老闆：買機一定要跟埋zelda 架喎，你買多隻做乜？
我：我喺so0 買淨機架，想問下d game 咩價啫。
老闆(少少嬲)：冇可能，要食兩隻game 係任天堂既政策黎，間間都係咁，你問清楚未呀？
我：下？我錢都比埋，單都喺手喇喎。btw 咁zelda 即係幾錢啫。
老闆(黑面)：$47x 囉
我：好啦唔該晒

淘寶配件今日到

日森:Not yet shipped

下個禮拜二啦你

希望母女唔好昆我

到你係SO 0 真係拎到GAME先啦
一陣跟車太貼

母女係良粉對面?
非官方指定架喎

有單係手佢敢玩野?玩大佢都得啊

AmazonGlobal Priority Shipping

等鞭屍

我都係
但無話要食骨
仲1516 中

跟佢買左咁多部

D Reply 來來去去都係果幾句
好難分真心

聽日去到大聲屌落去啦

願聞其詳

你無睇上個post?
一部switch 見人性

CALL 蘋果啦
收返幾百報料費

唔熟唔食

豐X電子？好景一上去果度？應該係官方指定㗎，我都係果度訂，唔好嚇我
我昨日重打左去問係唔係3月3有得扲，佢話係

拎住部瞎眼機對住D馬賽克打飛機
之後大嗌其他平台畫面差我覺得好笑D

落全訂冇事既
我仲幫襯佢兩部SWITCH架

母女係良粉對面

上面咪有人話左官方指定都要加200$ 或者食配件

想問個手制插機連機一齊叉唔叉到電 ？
定一定要用佢個叉電器手制

好景一上去果間伏是常識

搵人 send email 去問下港任啦
順便報埋海關

巴打排第幾 我等緊電話

咁應該唔係我訂果間

Link

你果間仲伏

爸打買左啲咩

我見出面炒game佢都唔會炒，買game睇完曬佢通常都係合理價錢，又唔覺得佢好伏

有兩間都係母女

見佢貼出黎個價笑撚到我仆街

追下post
已經100%確認要食配件
配件定價佢話事

不過官方指定店應該唔會玩野啊

自己打去啦

一個potable mode 日本軟套
一個山寨眼鏡盒
2張山寨貼
2 張日本貼

如果真係要食我聽日去到一定同佢開波

呢位巴打尋晚無上黎

有冇人知部機可唔可以用無線籃牙耳筒？

真架

暫時話唔可以
唔知day 1 patch 完點

太快，冇追post

食配件都好呀
芒貼都會買架啦
為左200 做衰個朵堅on9

我幫你開佢波

開波叫我
我一定過黎幫手

德福你估幾早有人排

訂果時就話食2game，宜家拎機又話要食配件，點會叫好

你邊度訂先？

果間配件定價任佢架
以前3ds 都係咁

唔好加
聽日早啲起身排 uny

未到正日黑店已經搶閘撚狗

你訂過IPHONE未?
一個套加張MON貼收多你800蚊

sofar金源未有不利消息

當年曾經想買N3DSLL，錢都準備埋先黎話要我買配件，搞到最後無買

高科技電子零件竟然冇呢個功能

篠田麻里子 是咪放zelda

金源
20號
灰機 2 game 叉電grip .
一早撚左狗

唔係

呢D醒，佢十一點先開，估你排唔切 UNY wakin，現場任佢砌

提早撚狗

3 4 點掛

BTW我都會買套/配件
冇事既

買機就實買埋配件㗎啦有咩問題
人地咁辛苦開鋪
畀人賺下都好應該者

張單寫住3月3拎機 己full pay 如果屈我食配件
真係報海關

未到正日已經有得笑

正解

所以如果我係你
我會排左 uny 先
最多之後再食埋 金源

反正大把巴打訂唔到貨
再放返出黎有單未開盒，唔怕賣唔出

留名睇係香港訂機是咪on9先

Footage of Zelda: Breath of the Wild 2D Prototype GDC 2017

如果到時開一塊芒貼五舊水你又覺得好正常?

下次你買電視焗你1000蚊買條HDMI 線又正常?

賣配件唔係唔得問題係太撚多黑店用不合理價錢焗人買啲垃圾

有訂就食咗佢算啦，做咩要買多件正價再拎黎炒

駁唔到
配件貴少少先有質素

post過啦

真心任狗

sor9 我路過無玩開任記, 原來釣緊真心 走先bye~

玩馬賽克機爽唔爽?
我一直都係好想知你比任天堂咁樣歧視法點解你仲要作賤自己呢

你好，我地獨家鑽石能量貼，公司講明紅藍機要跟埋
保面又保底，都只係 $700，膠貼唔好意思賣哂啦
一係轉灰機，灰機唔洗加

佢無口頭講明唔洗食配件嘅
其實無犯說明條例
海關同消委會都理唔到

最多投訴佢服務差

咪走住
大家同你一樣都係咁痛恨啲黑店
留低一齊屌啦

你地張訂單除左寫落左幾多訂，有無寫尾數仲欠幾多

個dock有冇保護貼

有冇插頭玻璃貼

睇UNWIRE 個男主持玩1 2 switch真係睇到火都黎

matte finish 有得貼? 係咪用膠紙底而唔係靜電吸付?

你要咩材質都可以滿足到你，就剩係無膠貼姐

聽朝要番工

如果變左玩Splatoon既話應該變左歡樂油油game

咁玩 GTA 會變乜

好出奇咩，搵食姐

好多朋友仔都係靠佢先知 Zelda 唔係條仔
根本 Unwire 好貼心，好似東張西望咁

有無人有心理準備聽日要硬食黑機

唔好硬食咁辛苦
+ 12 同你收

我沖埋茶

加200$先比你
真係當你狗咁撚.
貪撚到盡

道理價$300

+200 幫你含埋

不了

又gay post

我都係決定唔喺 reddit 出 post 鬧港任同啲舖喇
鬧黎都冇用，支那人 DNA

PC撚路過

有機拎

有獎學金
可以瘋狂買野玩

今晚拎機

其實唔止港任，隔離ps想買隻game 咪又係受氣
月頭仁王，啱啱horizon
藍店一早冇貨，隔離鋪一大棟但炒價
跟本係香港個生態有問題

責任不嬲都唔係港任度

點都有責任呀!?!?!

Ken Yeung : 第二批貨幾時會開訂？
Goldenwell Games 金源遊戲 : 之後SWITCH 主機不設訂購...

Edward Fung : 請問當天有冇現貨？
Goldenwell Games 金源遊戲 : 首日只供之前已訂購客戶取貨

唔同意
首先公布訂機安排已經好有問題

咪係囉
偷跑訂任人食骨
比人hold 紅藍

咁你定個日子做乜撚先

訂完日子, 隔2個禮拜又加返d 百貨公司

一開頭又偷步訂機，跟住又早一日出list,個list全部都係街鋪唔係連鎖集團已經知道奶硬野，實比佢地任砌，好彩後尾有so0 aeon有得訂先好啲，你班撚樣仲笑鳩人排隊訂機

自由建立於自律，自律呢家野無論賣買方都唔見得有，所以做成咁場面

講真到大把貨正價果時d人又唔買，係話等跌到賤價先入手，反之做到缺貨炒價果時一倍錢都肯比，on9到。

巴哈見到,屌出聲,joy con炒貴200on99

黑店死全家

唉屌
率先撚狗

原價放都有人俾多三舊你請飲茶

想問問
我下個禮拜會去日本，大家覺得到時D手制(pro)會唔會賣晒

PRO制518

會

勁撚貴
wii u 我買180$

痴撚線

Pro平過joycon

都話呢間垃圾收番埋架啦

等陣先!!!!!
黑制358!?!?!?!?!?!

原價好似60 70 美金架喎

358係一隻 好似係

和味

嘩，屌佢老味
聽日真係一頸血

唔撚係呀!?
358$ 一盒好抵喎

地獄海怪俠：這家很守規則，明天才賣。1 小時前

咦冇野喇個Pro掣定價係平過joycon

義海+12放機
起格唔岩玩

玩返ps4 pixel harzard 7好過

次次見d friend 炒價買game 都屌9 佢唔訂/download 版
買家同賣家一個願打一個願捱

大家咪屌住先
係黑色平左200$
唔係紅藍貴左
原價係五百幾架
日版amazon 都唔係三百幾咁平

Nintendo Switch Proコントローラー
任天堂
プラットフォーム : Nintendo Switch
参考価格: ￥ 7,538
価格： ￥ 7,474

我當7算 = 523.18

差唔多

Nintendo Switch Proコントローラー
希望小売価格：6,980円＋税

Joy-Con (L)/(R)
希望小売価格：各7,480円＋税

賣三舊幾水

邊間黎
狗衝去買黑色

黑制3xx ?
多多都收

標錯左價
快啲去買!!!!!!!!

個男主持真係好柒

買平野 , 得了

買唔買多個dock好
一個廳 一個房

人地良心義賣黑色三百幾
全世界最平
你地仲亂咁屌

連登仔都唔撚分是非

我覺得係一隻

屌你老母單只

有得買單只架咩

上面是咪跟車太貼

睇清楚原來真係單隻同一對,無事了

兩色同價呀 358係單邊呀

有, 一盒一隻

單隻vs套裝價

有

應該有既，唔俾人淨係跌爛一隻咩

「Joy-Con」は2本がセットになったもののほか、（L）と（R）それぞれ単品でもご購入いただけます。

希望小売価格：各4,480円＋税

屌咁咪係囉
邊有貴200$!?!?!?
屌錯左佢啦

買多部機

屌佢左 sor
邊間，買左制先

咁又推左一版

岩牙

你地屌錯左間鋪

左制等多排應該會出返用正常藍牙組件既版本
依家出事多數係低功率組件累事

JOY CON唔係一對買既咩
BTW呢2舊野D SPEC真係半部SWITCH

『MHダブルクロス』×『ファイアーエムブレム』コラボ紹介映像

『MHダブルクロス』×『魔界村』コラボ紹介映像

有單邊

原來上面炒車

即係有錢都可以砂返左藍右紅

睇任豚比任天堂餵屎都仲繼續祟拜好笑D
呢D作賤自己既人其實都幾難搵,咁岩呢度有幾個

真心
聽日邊間係良心鋪真係要盛讚

夠啦,一陣真係搞到課課衝入黎發癲呀

咁都有得笑

屌你屈鳩人地炒手制

去ssp 買野順手撚下狗先

惡過狗

任狗

行貨係咪無機會偷跑?
係電氣訂左部

188行左五分鐘已經見到開左兩部機

日森, 3月中寄出, 連保護包,貼, 寄香港2500有找

電氣一近紅藍都唔受訂
正日排第一果個都係黑機
我屌你, 睇下聽日佢紅藍炒到幾錢

咁多水貨

黑色機都係得20部

數位無限貨，係索索自己太on9咩game都想神速破完高價放二手賺到盡

咩價位？

遲d先入返對紅藍手制啦....炒價差價都夠你入多對

加多少少錢 (800)
好似係

「マイニンテンドーストア」でNintendo Switchを購入する
垃圾,其他地方買無分

你岩
岩岩完第四個迷宮
仲有四個

game可以誇區
咁game卡呢

好吧
聽朝電氣幾點開?

我當年玩咗70粒鐘

後面拎鏡碎片果幾位迷宮好玩好多架
唔劇透. 其中一個簡直係經其
應該係全系列top 幾個之一

pro con 少咁多功能都咁貴

typo sorry

遲早減價

我訂左行貨，冇入去問
一上到去2樓第一眼見癡緊Mon，入去偷聽有個普通話人係到阻住冇野八到
係間有amiibo櫃聽到話冇水貨

我訂個日佢話晏就先拆貨要夜晚先有機

請問少左咩功能?

分開

唔信
打去問多次啦

淨係諗到無左個IR CAM

有少咩
HD rumble,NFC,gyro sensor全部都有呀
得IR camera cut左

貼過未
為左預防小朋友食game card，老任特登加左料入去，等張card帶好難食(味道)

又無左體感

This controller includes many of the great features found in the Joy-Con Controllers: motion controls, HD rumble, built-in amiibo functionality and more. Play anyone, any time, anywhere with the Nintendo Switch Pro-Controller.

咁樣反而搞到想食下

食game

聽日11點

外國已經有人拍片試食

原來有
但點用

收工鏟上direct buy睇下佢俾唔俾機我先

打splatoon 2用

要大家食game
用心良苦

pro制無鏡頭姐

ps4手制果隻係咪都係motion controls

食飽左就唔會再擺入口

事源係幾日前就有人試食game，發覺好難食
跟住就去問老任點解，老任今日就覆返，佢真係加左料

剛剛188 睇3100
聽日2700有無交易呢

2340有交易

睇黎1-2 switch舊骨真係可以食左去

之前wii版無玩到咁後
搞到我想爆左先玩note

但係食兩倍價既骨

佢地話門口貨無哂

柒文班乞衣竟然有錢買水貨

佢有motion senor 但係冇得左右分開
又玩唔到Arms
又玩唔到2P
又冇IR sensor
但係同一對joy con 只係差10蚊美金...

課金買

好渣就係最大賣點
而家仲有個係唔驚接收不良

ARMS可以唔用體感

note?
samsung?

ARMS唔玩體感咁不如玩返street fighter

炸強人大爆死

點解佢唔學下街霸出番個CLASSIC MODE呢

一睇就知唔好玩

2000yen我買

淨係想玩online對戰

畫面靚左,但好撚難睇,屌

點解個版圖唔係FIX死而係跟住個人黎郁

睇到頭都暈撚埋

OoT水神殿企劃書

我講左百幾次無人理我
咩懷舊懷舊 看門口

你等佢vc 出超任版仲好啦

仲有隻炸彈人駛唔駛整到兩格咁高

呢個post真係好撚好笑 車都炒埋

豐澤會唔會有貨賣？

去排uny啦

聽日就有300蚊飲茶喇

ちなみに、上記のようなネットワーク機能を利用するには、発売日当日の本体更新（2.0.0）が必要となります。

実は、この本体更新をすることで、Nintendo Switch本体をドックにおいてTVモードで遊ぼうとすると、自動的にテレビの電源が入る機能が追加されます！
※テレビの電源がスタンバイ状態のときに限ります。
※テレビ側のHDMIの設定も必要です。また、テレビによっては電源連動できません。

このように、本体更新によって今後もいろいろな機能が追加されていきます。
本体更新（2.0.0）は10分から20分程度でデータをダウンロードできますが、インターネットに接続した状態であれば、ゲームを遊んでいる最中でもバックグラウンドでデータをダウンロードできます。ダウンロードさえ済んでいれば10秒程度で更新ができますので、ぜひ本体更新をお願いします！

e shop係咪一定要買卡？定可以用信用卡俾錢？

支付寶

搵錢大撚晒，乜撚都炒。算撚數啦係基因嘅錯

可以用信用卡俾錢

聽日邊間抄價可以綜合post永遠black list左佢

一隻手拍唔響

好彩有訂

點解行貨3800 連zelda 同 1+2 都有人搶住要咁on9

有行咩

實體好靚

小毒毒唔敢正面影

聽日先有
豐澤貨
要入deposit 先都有人肯制
利申：我唔係賣家 但知道有人肯要

[水魚專區]一齊list炒價鋪頭啦喂

#1
仆你個街 開錯左應該開邊間唔炒先岩

tv mode ,用電視電源俾電？？咩原理？

新科技牙

咁預細鋪全軍覆沒都得

吾駛搵食牙?

買乜都要晨早去排先有正價，真係好撚苦

去Aeon排咗3個半鐘食骨先捱到紅藍

我諗應該死淨金源

佢意思係自己踢著部電視呀

電氣良品話唔知幾點有

唔知充足現金要帶幾錢好

Direct buy打黎話有貨

聰哥

涼粉實扣貨
應該聽朝7點幾去等母女開門

我google翻譯咋

個更新係咪冇講會fix 左con連接問題？？

直接上佢屋企拉

上次問老母佢話聽朝早d開門用車運番離

出緊188

TV auto wake up on stand-by mode

屌最後都係要食骨, 當係信和訂算
唔想要 switch 1+2 呀

都係成龍大哥講得岩
你老味

火牛個價算貴定平?
(係咪應該拎 amazon uk 黎比)

聽日去金源拎機時問下有無得12switch轉炸彈人
寧願加錢換都唔想買隻game番屋企擺

今源12:00有機
唔洗飲茶同lur骨

突然有d擔心明天first patch update download到2046

問鋪有無得換配件都好...

打住Zelda等佢backgroud download&install

我擔心部機咋
拎到部機PATCH1日都OK啦

村屋撚 , 不了

仲有一個鐘頭，Zelda Review就解禁喇
醜婦還需見家翁

驚聽日攞機時GAME鋪問你攞三舊水飲茶好過喇

有無人聽日會買埋zelda個季票？ 水貨都唔覺有

係咪得香港人先會願意食埋d on9炒價

官廣薩爾達498其餘都賣398街霸話5月出可以話hold住或者轉其他首發game

まず2Dゲームで開発、社員300人で1週間遊ぶ!? 新作ゼルダ、任天堂の驚愕の開発手法に迫る。「時オカ」企画書も公開！ 【ゲームの企画書：任天堂・青沼英二×スクエニ・藤澤仁】

幾好睇，識日文又得閒嘅巴打可以睇下

我UNY喎 已經自願加食骨

DQ hero?

[マイニンテンドーストア]ご注文商品発送のご案内

EDGE | 10/10
Famitsu | 40/40
GamePro | 94/100

得94分 垃圾game

冇訂果啲就....

聽講今集係link做主角wor

188 水貨都冇了

398 買1-2 switch 算唔算炒價?

唔算
不過

398 DQ hero

都係3100，因為要食骨

And their highest scores on PS4 and Xone have been Witcher 3 and Uncharted 4 which both got 92/100.

有無巴打住官塘區想放

12 switch ?
我想放呀

偽進星 100

我大你！50!

188 game都冇得賣

180義海收 1-2 switch

我女朋友竟然話聽日幫我去UNU排

聽日

今日打咗電話去 話聽日10點可以攞機
考慮緊隻Zelda轉唔轉特典版

頭先響街自膠左
DQ 598 仲有隻唔知信長都好似唔係398
有冇人知俄羅斯方塊/跳舞多唔多野玩???

真係炒得起咩

我post嗰兩張圖同你句野有咩關係

好奇問下,我見得50部咁誇張,又要排隊又盛

7點後Streamer亦可開始直播試玩BotW

某'科技'網尋日話炒到四千幾喎

50部唔算少，
以前撚狗城一間鋪係psp2000機新出嗰日返得1x部機炸

巴打出手咁高

我最憎呢d炒賣野,係好奇點解呢部野都要炒

咪臭係
邊度黎咁多任豚呀

PS4 Pro都炒
NSW炒好合理者

電子廢物

GameSpot - 10/10

咁都有得炒 等下先買

7仔公仔都可以炒啦

想知有咩用，岩岩上網見到

之前有人想正價放

現時有咩game出左？

開定 100收有意pm

等睇metascore

頭先打去問話3-4點左右先有得攞，留意Facebook更新喎

請飲茶 而家炒到300蚊隻
講道理裁判
狗食

造市麻
已經唔係睇貨量實際情況炒

IGN 10

謝巴打 咁我等下先買機都得

我以為會有too much grass

Botw?

zelda 神作無得傾

大家聽晚一齊打通宵!!!!!

Gamespot ign 10/10

畫面差過Horizon憑咩滿分

塞錢架

屌 黃金實多貨 淨機$3480 仲要黑色機加多$100

3480咁撚貴

反而黑色仲貴D

GameXplain反而得liked-a-lot
唔係love

貴定價咁撚多

聽日等睇紅藍大爆死

Easy Allies 4.5/5

夠買多2隻驚加飲早茶

Nintendo store 訂果set 特典發貨了

Hmv 同蘇寧 有無人知咩玩法

EDGE 10
Famitsu 40/40
Gamepro 94/100
Gamespot 10
Jeuxvideo 20/20
IGN 10/10
Eurogamer Essential
Vooks 5/5
Giantbomb 5/5
PressStart 10/10
Easy Allies 4.5/5
Jeuxvideo-live 18/20
GoG 10/10
Gamesradar 5/5
Polygon 10/10
Gamecentral 10/10
GamersGlobal.de: 9.5/10
Multiplayer.it 9.7/10
Destructoid 10/10
rpgsite 10/10
NintendoLife 10/10
Gamereactor Spain 10/10
USGamer 5/5
Kotaku 10/10

啱啱打去MK So0 佢話訂左既 聽朝開門就有得拎

收左錢未發
我訂cd

電氣良品話唔知

Metacritic暫時98分

聽晚沖定杯靚茶玩通頂

係葵廣第一日訂左，dklm 今日先打黎話紅藍加兩舊再要食 1 2 switch + zelda
灰機唔駛加錢但要食 1 2 switch + zelda + 信長

永久blacklist

全世界吹奏

原價定炒價？

有霧嘅

我個間so0成11點先開 等我食安眠藥令自己昏睡先

晏就打去屯門蘇寧話無返貨

PS3畫面
咁都滿分
消費者真係好呃

巴打係獲氣訂咗？

仲有幾耐先玩得

點解我打去MKSo0話12點

HAHAHAHAH
率先撚狗

紅藍個deal 好啲喎

紅藍 2340+200 再食game

yes

剛剛去左銅鑼灣HMV已見到有貨，10點開門就有得拎

但
個staff話之前俾晒錢先有貨，wait list 都冇貨，唔好有任何希望排隊可以買到
好缺貨，返得4款game ，just dance order 左都分唔到貨
小部分配件都係得1-2件返(佢話除左有特別客人可以係online 特別訂到先有)
依家仲有一對黑Joy con，其他都冇

原價
係紅藍要茶錢兩舊囉
當自己信和訂

啱啱打咗話11點開鋪就有

即係俾兩舊唔同大細嘅屎你揀

驚hit 今日打來 明日中午12點有得拿 唔洗食炒價

原價咁ok la

不過佢話明天有機會返貨

唔知係咪又係反人類限100個

Thx

If there’s a better game out there than Breath of the Wild, I haven’t played it. Nintendo has created, for me, the greatest game of all time. It’s everything I want from a game and one of the most rewarding experiences I’ve ever had.

老實今日講即係明屈
都無plan b 啦
不過間鋪我幫襯開就算

話說有冇人知 信和依家有冇任記個飯盒賣
（連張cheap 保護貼果個）同幾錢？

開門就有 訂左既先有 無多貨 無walkin

岩岩打左比蘇0 男問

吹到唯一有walk in 應該得返UNY 咁

好似300Per ac?

以前去左佢間野買左幾次game
無咩點炒,之前仲諗住去佢個到訂
好彩最後無去到
不過我係藍田訂到E家都無消息

如果食炒應該有一推水貨

唔係好信rock in無

Aeon荃灣店打嚟叫聽日帶單拎機。十點開門就有

全世界瘋狂吹奏，我好驚

我勝在夠近
偷跑炒價依d 預左
服務態度叫ok
又肯減10元八塊俾我咁做門面野囉

但上邊唔係偷跑+硬食幾百wor

好撚多阿Q

垃圾驚，我決定玩夠玩100%就唔玩
垃圾

呢個世界無比zelda 更好玩嘅game

巴打點check 發貨未？
訂左連劍限定版

game都齊曬有得賣

小心地滑

岩岩打左去好景上電梯大鋪話11點開門可以拎機

頭先太古城打黎話紅藍機聽日可以黎買
但我已經full pay 左so0 紅藍機
又唔想屯門出去咁遠

太遲喇

我可以幫你頂一部

問過冇得換game

雖然隻game好正
但同時個frame rate issue好似都幾嚴重]
希望會有patch

仲有原來鳩吹禁止唔係5週年，
係6週年

等收茶錢

4000 蚊有人接聽日既行貨 + Zelda + 12 switch
屌咁多傻仔唔怪得d 細鋪唔愁加價冇人買

淘寶配件到手
同場加影Zelda figma

一來一回都開左鋪啦

我係屯門番工

up 錯

一定有walk in既

hori嗰個all in one bag喺黃金見完實物既盒發覺比我想像中細

有無人知第二批貨幾時有得訂

AMIIBO

岩岩去Aeon問，條友話一定無得walk in

學術ONY擠牙膏，每日自己上d大鋪官網訂

有無樂富巴打組隊去排，一齊互換資料，謝絕炒閪

?

黃金價好能on9! 殺意達要$680！主機最平都3280!

水貨炒價姐

等睇坐艇

其實香港直銷網有得訂日水，但想買港行

每日DO一下拎道具

藍田訂自己whatsapp問老細啦，不過佢無答我咩價，唔會熟客都劏呀

係呀
以前買落成set zelda 變左垃圾
要買新果堆先有特別野出

lag左成秒

老任官網出左貨

番完上晝工就仆去uny拎機番屋企

諗住幾點

有冇人答到DQ HERO正唔正???
利:之前冇玩過

波已入

拎左假啦

人地叫佢做無雙

諗住7點就去等商場開門8點尻衝入去

我覺得ok
未算好正
ps4玩畫面好靚

有興趣留tg

希望聽日晏晝叫我出去做野咁就 perfect

望住依家呢d人地有中文呢邊又冇既其實唔太想買

日森：not yet shipped

佢好早之前同前幾日都係fb寫$2340,所以應該無事既我估
無左佢whatsapp,琴日inbox問佢話未firm幾點有貨

打去電氣話唔知幾點有貨

本Art and artefact 送左來了
厚過之前綠色果本勁多
訂日本定美國都無所謂
無字架入面

係
所以希望有patch,唔係既話可能都會長期用掌機mode玩算

Delivery date pending但係Arriving tomorrow

Zelda Day 1 patch 上線啦

舊年暑假開始量產囤撚咗二百幾萬部
到發售日都仲缺貨

公平咩

今晚睇完波就落去

都係不了,打機打到咁撚委屈又要排隊/食炒價寧願唔打

一開始冇預早去細鋪訂真係好
塞翁失馬

PS4又係咁

SWITCH又係咁

新GAME又係咁

2430就買

星期六去日本 聽日排唔到既就去日本博下

貴90

無錢唔好學人打機啦

真任豚講既

茶$呀

日本d貨咪去哂香港

我去日本想買ps4 pro 都斷到仆街

6.8

行一轉信和地庫 就明乜叫有錢就是任性
貴成千蚊都排大隊等買水貨

日版

我覺得佢鳩估多啲
寄都未寄, 日本寄香港邊有可能同日到

不嬲Zelda 都有光環

最快應該都要翌日

個套好撚臭

呢隻係無拉鍊？
幾錢

助長街鋪炒風

我都想買依個喎
幾錢?

咁，魔術貼，119
不過有心理準備，一開真係好臭

有冇其他色???

個架幾墜手
架119，盒65

我都想買種夠方便
價都岩
但點解會臭
通常淘寶啲垃圾料先會臭

應該有，無問

巴打我聽朝都會去 落富排

tg. n25344

唔知，但好重膠味

Sony 1 - 任記 0

唔知有南亞黨排吧

Added,互交情報

The Legend of Zelda: Breath of the Wild has received its first update ahead of tomorrow’s official launch. Version 1.1.0 is out now.

After applying the update, you should see that a “Downloadable Content” section has been brought in to the main menu. It’s unclear if anything else has been added or changed.

可唔可以吹首加快時間過既歌

53間 仲係98緊

我覺得架其實唔洗買

有矛UNERWEAR既評分, 明明佢地琴晚就試玩左

新光果個放唔落喇

上網見有灰黑色
依款袋好唔似膠case 咁成舊入袋都煩

Tabletop mode叉唔到電，同高啲易睇啲

Open World Perfection
真係好想知佢到底點樣優勝過Witcher 3/Skyrim呢D歐美系Open World

希望快d 有人出 尿袋 report...
暫時聽返黎 好似 5V 2A 唔係好夠力推...

睇review片，其實Lag機問題有時候幾嚴重
有0.5~1分係情懷分

就係想講tabletop mode都應該無乜機會用

咁可以等有patch先買

已取機, 日水2840+450+90 , 今晚睇完logan才䦕來玩

直接開group 不如?

巴打邊度買？

等睇變小圈子

一句打沉各大權威網站

你唔俾隻 game 本身已經超越咗滿分咩

你話超越就超越?

更新Fix左joy con同步問題

但都有人話無Fix到

唔會啦
傾緊較鬧鐘較幾點

未到星期五
任豬已經全面進場

開個post吹奏下先

又打j

現在係全體媒體左膠化嘅年代
媒體滿分唔代表啲乜

They are fake news all fake news

有無人九龍灣[url] [/url]

有個九龍灣巴打貌似俾我拉埋一齊落富

睇定啲先廢事一陣跌去97

有冇巴打有係沙田間Mxxxx Pxxxxx訂咗機? 求相認

約埋一齊去
如果一個有一個無你地會唔會打交

我會掉佢落街

好醜惡

帶定碌棍排隊

澳洲已經3號

聽日係咪冇可能walk in 買到

Australia Trends
#FORvRED
#DIVIDE
#NintendoSwitchAUNZ
#lgbtiAU17
#BreathOfTheWild
Zelda
Tim English
Lions
X-Men
Os Backstreet Boys

試下追POST

就呢頁先有人講walkin

訂左特別版啲巴打

其實，有錢就一定買到

排隊

德福見到botw豪華版798

仲有launch party

好似無乜叉電方面既review
有無尿袋/線推介

eShop介面

肯rock實有

平過實體少少

仲有12hr

留名等睇唔駛排有2340

應該有 義海豪情

應該都冇咩可能......

請飲茶都出埋, 有咩唔可能

港任一啲動靜都無

幾時到HK個垃圾網轉

成班屎忽鬼乜都唔理

豪華版包唔包把劍

eShop無歌聽

香港係咪最靜首發地區

應該唔包 細過上面巴打個盒

究竟買個機袋好定係機蓋好？
無理由2樣都買喇掛

限量版定豪華版先,唔同架喎

其實我想要Zelda美版有case個個special edition
唔知香港有無

老任官方store果d終於肯出貨

我見果隻個盒大過平時d game少少

樂富廣場8點先開門即係冇得排定架喎，
到時鬥快跑到上uny門口？

大家早抖

邊夠你跑

yes 跑online

7點開，今日問過
同埋果個位 其實應該人人都會係最近 上3樓扶手電梯到排

喺個咁細嘅 forum 都俾人屌到九彩，以香港咁少任豚黎講差唔多啦

有無人有九龍灣實況

有無人已經排緊?

連登第一個開箱

有實況
現場 piago 仲未關門
係超市見到有人龍

臭到呢

任豚都係痴線佬

唔撚係掛

唔開好撚過

垃圾日森，仲未出貨

係咪有人想知依啲嘢

排一晚不如請人飲茶啦

人龍？唔撚係呱

買個小米諗唔諗得過

有冇圖

支那牌子 no

想玩真人bomberman?

唔好呃我喎
人地十點關門架喎

搞gag啩

今日可以係入面過夜

経過 荷物受付 03/02 00:00 京都物流システム支店 062600
最新 発送 03/02 00:00 京都物流システム支店 062600

搵左個紫米

都唔知係咪睇錯...原來超市買完野排隊

小米尿袋又未伏到咁既
其他就咪啦

不過都係拎到機睇下玩到幾耐再諗

好好笑

副廠配件 圖有乜就有乜 2舊水有找

幻覺黎既....
港任宣傳做得咁差.....無人想買無心想買無人想買.......唔洗咁早.....

點解Anker reddit咁多人推

屌， 究竟幾點去uny 排隊好

手掣加套會唔會好渣左

巴打係邊入手?

未拎機，見到有配件買住先姐

我唔知喎
可能 Benson Leung / Nathan K. check 過?

信和 電x良x

thanks bro

啲game暫時唔太吸引我，如出gta等大作會考慮入手

粗粗地用住先👍🏿

最簡單搵D入黃金問佢有邊隻叉到MacBook就得

咁你一世都唔會買

都On9, 玩老任game都夠啦

遲下隻MARIO有隻OPENWORLD好似幾正 ...
不過5月入左隻KART先

建議唔好理 macbook

BOTW >>>>>>>>>>>>>>>>>> gta

實況

多你一個唔多

利申有PS4

邊有人買丫，食埋個早餐再去都唔遲

你話禮拜六日就驚姐

心急果D一早訂晒啦

CHING 霸頭位?

咁聽朝咪有得執番部

有無CHING同我一樣等緊豐澤睇下抽唔抽得中

経過 荷物受付 03/02 00:00 京都物流システム支店 062600
経過 発送 03/02 00:00 京都物流システム支店 062600
最新 依頼受付（日・時間帯変更） 03/02 21:13 北東京主管支店 サービスセンター 030005

聽日應該到個fd度再寄希望星期一有

星期一到香港, 你預禮拜二先有件拎

玩住部灰色等

Zelda COLLECTOR'S EDITION , DELUXE EDITION
請問 game 舖分別賣緊幾錢?

日本都3號啦

日森買套手掣到e+ 都未過數
莫講話等佢ship 出嚟

隱性任豚全面進場

霸鬼咩商場要關門

出荷準備中

排隊既巴打有幾多個

G POINT 遊戲熱點 今天現貨是黒色2900，紅/藍2980，thx

SethBling 又發功

xx:xx:24
Zelda BotW ~hr Speedrun Route
SethBling

唔係賣amd粒新U咩?

邊到有紅藍joy con 加pro賣

兩年前係日本買左個公廁 唔知叉唔叉到呢

你肯俾錢人飲茶嘅實有

why not both

唔係 USB Type-C 嘅就 no

邊個要飲茶同我企出黎
188邊間會有

岩岩行過康怡見到擺左出嚟 無問價走左

唔係轉條線嫁咩？

俾人伏左

好q遠

有無巴打入到switch 個eshop ?
試曬4 個區，
仲係話 not currently avaliable in yout country

美國

no 3A

其實joy con正價賣幾多

Switch遊戲demo無遊玩次數限制

近期堆3DS DEMO都冇左呢樣ON9野好耐

有得down？

7480羊
$79.99

dq I+II/ puyotetris

跟Nintendo account

你是咪入咗個香港區 account

有體驗版嘅遊戲:
-炸彈人R
-PuyoPuyoTetris
-DQ Heroes I+II

我果個美國account 喎

有邊個區嘅nintendo account 入到eshop ?😲

淨係知日本入得

IGN抽Unwire水好似好

之前有張圖SHOW過下ESHOP UI咁

全世界都入得啦

可能真係之前買 mario run 轉咗去港服

待更多confirmation: 更新Switch至ver2.0後插左右joycon落switch本體再重開機即可解決joycon連接/同步問題

Update: having the joy-cons attached to the device during a reboot applies the update and solves the issue.

flash firmware on boot
btw 唔怪得之 initial setup 要插 joy-con

同cnet一樣柒出國際

叉電幾快下
但要叉滿E舊野要好耐
得5V/1.5A 仲慢過普通尿袋
應該唔太好用

買舊有usb type-c輸出啦,switch要15V/2A

5V 3A

Confirmed: 更新Switch至ver2.0後插 左右Joy-Cons落Switch本體再重開機即可解決Joy-Con連接/同步問題

1 2 Switch

GameSpot 6 /10
Nintendo Life 6 /10
IGN 6.8 /10
Guardian 3 / 5
Financial Post 4 /10
WeGotThisCovered 2 / 5
NEnthusiast 6.5 /10

咁低分

睇錯左
原來有4個口
咁睇黎叉其他野都係慢

總結:可以照用住先,不過如建議換個有快叉

改成內置免費小遊戲咪算

btw where is sauce

multiple source

唔係hardcore game就比低分你

其他GAME有冇分

人龍係排隊比錢

搵班毒撚去玩party game 唔全0咪算好囉

咁又唔得,半價就差唔多

未

3月3

正日了

感謝switch帶俾我一個j死我嘅believer mv

ver 2.0幾時出

出左啦

準備開新post

低得好緊要喎
nintenland 好高分

冇追一晚POST MISS左添

根本係唔同 level 嘅嘢黎

如果部機 system 完全冇提示嘅咁真係 complete ux fail

九龍灣幾點去排好??? 7點?

btw Friend Code

amazon 撞爛左我本art and artefact 隻角
入面得幾張breath of the wild
肯定又想另外出一本

不過好多twilight princess , J 死人

咩game有中文?!

果頭鬧完果頭就過數兼出荷準備

炸彈人囉

twitter +reddit揾到幾個report話 插joycon reboot fix左個eurogamer又話唔得想點

> UPDATE 2/3/17 4:00pm: The Nintendo Switch's day one system update has launched, and there are reports online that installing the patch with the Joy-Cons attached updates the firmware on the controllers, resolving the de-sync issues. Is this really the case?

因為佢哋唔係 test reboot 囉?

eurogamer Twitter *暗示*有

等多七個鐘拎得機

邊間開咁早

開game鋪開到好似茶樓咁早

傳: 3月3號起PS4將於歐洲地區減價至199迎戰Switch

部分歐洲零售商已經list左個新價錢出黎

holiday 先係重點，到時先算啦

switch eshop credit card 有鎖區?

冇嘢喇，應該都係 eurogamer on9 咗

訓醒睇清醒有無呢個貼紙

點解唔係官方出既LABEL

咁即係港任網上條 List 都係金源 update?

btw 個盒上面嗰啲係日文?

好似應該得一批機有2年，唔知佢係總代定係唔同店唔同貼，有待大家證實
聽朝十點半有得拎開心死

入FB放大似係日字
同之前3DS港版日貨一樣?

會唔會雷聲大雨點少，唔係指聽日，指一個星期後過氣。

Nintendo Switch How-To Series: How to Attach and Detach Joy-Con

之前咪話老任都會俾錢上網連機，個plan係點？

稍後公佈

新post

HORI slim pouch?

14個鐘1個post

Thx 巴打

咁撚慢

希望快啲出SWITCH版POKE拳

瞓個靚覺聽朝拎機

same